Video indito. Gira Sueo Stereo por la ciudad de New York en la disco Palladium. Versin COMPLETA sin cortes ni pisadas en la imagen por el reloj ni por el nivel de bateria de la cmara. 4 de marzo de 1996. by FlacoStereo
http://twitter.com/FlacoStereo